前線思維洗腦：Be smart. Be water. 醒水，散水

撤退不等於失敗

目的唔係增加清場困難，而係

迅速出現，迅速干擾，迅速消失

務求令對方一頭霧水

見唔到人，搵唔到人，捉唔到人

要承認正面衝突一定唔夠打

迅速撤退，無影無蹤先係醒目仔

所以前線嘅黃金定律係

Be smart, be water

醒水，散水

「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追。」

85一齊幫人被罷工仲好啦
今日做晒任務仲戀戰都唔知有乜意義

Be smart, be water

醒水，散水

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

點解每次都有人要留到被人拉
俾你撐到1點，2點，咁又點？
得到d咩？
第2日齊齊再出黎好過啦
燒野又係無謂，反而令更多人反感

快d走喇大家比人拉佐之後就冇得再一齊出黎發夢架喇

應該同法國佬學下野 不被捕先係第一條守則

不犧牲不攬炒不玩火
不篤灰不割席不指責
[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

多啲推崇一個散水概念

就係自己決定自己走唔走

唔好因為前線有人留守就唔走

走唔需要覺得唔好意思

如果因為前線有人唔走而無人走

咁就會形成另一種大台

正式宣佈 要屌鬼嘅屌到十二點就好 之後一齊檢討返今日行動

無屌鬼，係洗腦

我知啊 留名推post only
不過真心要加強洗腦

今日hit &run
下次前線就多一個

相信佢地係做緊嗰日demo黎
但有啲位唔夠water足以致命

呢個先係be water0 既宗旨

Push

底線係不送頭